首領大太監陳國基傳奇一生

2001年 於駐京辦入境事務組工作 已經通好櫃

2011年入境處長 ,黨員位
前入境亞一梁銘彥之女於溫哥華死於弩下
手弩係暗殺用的

2016年 任行政長官辦公室主任 ,太監監軍監視整個政府

最近
國家安全委員會秘書長-- 秘書長/國家安全事務顧問係大過主席/成員

未來特首

未必,可能推人做扯線公仔

陳國基班人幕後做操偶師

以為你講緊

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為個答案咁牽強啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

光頭基

呢個位係中共用嚟𥄫住成個港共

入境處長仲紅過狗長

控制身分證同護照發放
仲有出入境監控

入境處長通常比中共後入過
律政司刑事檢控專員都係100%黨員, 司長反而未必入黨好耐

大大啲post雖然好有養份,但越追越心寒,可惜好多未能上熱門,可惜!

大佬，好心唔好半夜開post

司局長多數係d可以即棄嘅condom
方便做傀儡
出咗事都可以換

分析得幾好

話事果啲先唔會坐個濕鳩特位出黎做爛頭卒

夾去北京

省長同黨委嘅分別